有冇巴絲用過homates?

求心得

去fb 合租group好過啦，又唔使錢，又多選擇，仲可以睇埋人哋profile先

諗夾租問題諗到頭都大

推

3唔識7一齊住, 對方係仆街就過引。而且香港走精面文化本身就多仆街。

試過，不過最近好似收收哋皮

幾年前用，幾多高收入或者外國返黎嘅人

fb嘅合租群組大部分都係後生仔諗住幾千蚊可以搬出嚟住，但係其實冇可能，唔通2個人一齊租唐樓劏房咩。